馬神你最近還好嗎

還在對寶寶直筆打J嗎?

馬神

最近 日日打mh 廢事睇46呀

借打機麻醉自己

馬神 你走出傷痛未